買通班立法會保安會唔會有用過35+ ？

班保安勇武到

叫達哥扮藍吸晒藍絲啲錢買X手會快啲

達哥只想關注事件

對家用兩倍錢買通返咁點

達哥唔使扮

保安係退休狗 好難買通

用四倍